工程撚入, 點解人人只係識玩索帶無人玩AB膠？

快乾果d十幾分鐘但頂到幾十kg力. 都係幾十蚊支structure glue

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法？
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
———————————————————-
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

咁不如打拉爆螺絲

釘膠仲好啦

拉爆要鑽, 呢d唔洗

因為好撚臭同埋兩支仔用唔到好多

釘膠冇力架，又要等勁耐

又要即場溝
痴左上手又麻煩

絲佬

貴 有排乾

屋企裝修帶手套, 溝埋渣埋半個鐘唔洗, 咁上下時間

唔好講笑

有d寫5分鐘, 無溝既起碼成日

即係Epoxy，透明性好，但超能膠會快好多，
用鋼膠最好，乾左無解藥。

除左砲人手真係唔識

不鏽鋼索帶咪仲快..

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

又要整熱佢先同貴

另有一款鋼釘膠，都好實，要十幾蚊買支膠槍。

成本

痛到仆街 手碗仲好易損

咁不如用紮鐵鐵線

識綁既話鐵線又快又實！

唔需要工具

水喉碼會唔會用得少 但效果好d
不過都貴 1吋都必夠

Agge4

有無人組職工程隊？

其實淨係拎b膠淋人都幾好

要考慮埋成本 操作難道時間

工程隊做咩先？

CLS

屌你我不如扎鐵？
又易學啲鐵絲又算平

一定要加嘢做個個柔性
例如A4紙條

stem 炸彈要上線啦

學扎鐵線啦
好快上手架

全民學紮鐵好過啦

快撚過係度玩睇索帶
又硬淨 體積又細

有冇用繩既教學？

點拎出街同埋冇果枝勾都實咩
其實最近都少左三角陣

鐵線又唔係好長
直接放係袋就得
勾只係方便你做事既姐
無勾都可以好快

好簡單，10分鐘就學識

用鯉魚又得

甚至求其搵個彎彎啲既嘢就已經可以做到

最近入咗批鋼線
急不及待要試下了

我發夢夢見喺條馬路跌咗支釘膠， 之後 畀嘢碌爆咗搞到成地都係釘膠， 搞到黐住"寶寶"隻腳

其實尋日晒咁多體力係度扑磚做乜，扑左成粒鍾先整左一百幾十粒，D狗5,6槍TG埋到黎散晒，得返2,3個手足識執磚黎掟

玩手工用過其實好慢乾

學下扎鐵

唔夠碎

其實 2條索帶 中間用AB 膠 條鐵線 貼住 左右 popo 把cutter 會cut 唔斷條索帶 斷刀片

直接牛皮膠紙咪搞掂

邊種工程隊先？

大家幫幫手 有手足嘅作品要衝出台灣!!!!!

緊係發夢工程組啦

呢個仲有用 我想講呢如果地下佈滿釘膠 啲車條罅會填滿左 大家千奇唔好試

留名入隊

即場溝英泥起牆

要平又實淨，牙線囉

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

epoxy rasin有排先乾喎好似
又臭

其實要有工程隊 鐵馬就燒焊 炮手係後面打磚 介機就整武器(鐵支) 仲有好多野整 老鼠膠等等

果啲如果要 full strength 要等3個鐘
利申用開

同意鋼膠好方便

要開料，撈，cuing
咪玩啦

泥從何來
一包40kg架